今日學校國家安全教育日，有少少嘢想講

我屌你老母呀仆街校長
教育局啲人黎學校，你條死藍絲話要有嘉賓黎要拍片，仲要夾硬逼鳩啲學生去做訪問，條問題係國安法好處 我屌你老母個臭閪仲要逼學生答你地內定嘅答案快啲仆街死啦閪校長

Ps.係垃圾桶同走廊見到好多國安法啲書籤比人撕爛嗮

認住呢條藍絲

推

推呀

Push

幫推

政治化校園

俾埋學校名出嚟啦

post